泛民賣港埋到臨時政府都幫你成立埋

臨時政府成立就係比解放軍屠城理由，六四真係可以重演。
認真諗下邊個最想港獨？共產黨啊！

政治意識唔夠又行錯一大步

我覺得我就黎可以自殺啦

好絕望啊

LIHKG好多泛民打手
好恐怖

請善用不推文回覆

港獨派其實好可憐
冇人代表佢地
只可以俾泛民吸納哂

臨時政府唔會屠城 只有武裝化先會

泛民咩都做，就係唔提彈劾林奠